陳雲：勇武社運要set rules?屌你老母

陳雲：戰場問答。
某論壇：各位，我們是一群倫理學家、醫生、i-bankers、IT從業員...現在要set rules關於勇武社運。
陳雲：屌你老母呀。戰役打完，勝利在即，你才set rules？要製造曼德拉效應，令大家以為你set 了rules之後才打贏的嗎？陳雲不是一開始就set了rules嗎：無名無姓，不言不語，隨機變陣，流水社運。
我們就快打贏啦。馬拉松到了最後一段路，泛民才作狀加入跑步，最後衝出來靠害，令我們失足絆倒。

推

國師又中

佢呢到既勝利姐係指美國介入

之前出黎發夢個班幾時有咩rule
更遑論關呢件過氣勇武冷氣軍師事啦

佢都吹雞都人和理非啦

佢set rules 咪遷就下泛民
總之無論發生任何事
勇武派食花生好喇
話之佢地聽日被打到頭破血流

陳伯條友每五分鐘會轉一次立場,笑下就算唔使認真

陳雲今次講得好

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

靠自己撐到九月先啦

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

睇定啲先
出發點都係為場運動好
條友未食藥又周圍攻擊人

其實講得無錯 一開始條rule係be water
有埋臥底攪局都好穩陣

而家仲加rule係咩玩法都算
仲有其他身份界別既人彈出黎

乜撚都未講，第一句先用啲title撻你，泛民一貫招數

贏？我未見到

我唔明啲rules有咩問題
唔打記者唔打FA係基本啦
講到明有呢條rules咪方便捉鬼囉

請停止一切勝利在望等言論
我唔想再睇到有手足有落差而感到絕望